做緊電話投注，你問我答#yup#

如題

落唔切會點

會買唔到 之後聽xyz😂

邊間？

做左幾耐
巴定絲
咁夜未訓搞緊咩

WO

2年幾
返開通宵😂

會唔會跟住個客買

最多落過幾錢?

會 尤其大額飛買10蚊燈下佢

4串5 每注20000

Halo 同事咩更?

我地通宵更冇嘢做好舒服 仲可以玩電話
你地馬更係咪長期都peak

當然 你咩centre啊
點解可以接5個call
我最勁記錄一晚4個call收工
狗會應該無人能破呢個記錄😂

我未入去做之前有個account 近排發現用app落唔到飛 係咪要去門市cut咗佢再等一年先有得申請

你好電話投注
密碼唔該
請投注
請留心複述:主客和第一場主贏每注一百，岩嗎？
一百買
總投注一百，戶口結餘一百
職員編號一一一，祝你贏多d

屌你老母,馬會食屎啦